如果5號以後唔派息/低息，班靠息退休既人係咪要出來打返工？

幾十歲人先出來打返工
慘

淨係得HSBC咩懞能
窮真係會限制思維 我唔怪你

ching rap,父sir你都敢串

大撚把老野只買5號
唔好井底啦

你岩你岩 父蛇

人地有層樓驚閪
仔大女大
食生果金都夠

有幾多？有無打工仔兩個月花紅咁多？

當年香港電訊都係收息股

問題係買得5號仔收息退休既個金額都唔細

你估得幾十萬咩

佢地拎出嚟就蝕股價 唔拎出黎就無息

除非佢短時間反彈啦

之前有個居屋地盤退休呀伯 供左幾十年
60幾歲 一年收60幾萬息

已經有好多資金轉走緊去內銀

今次係咪幾廿年嚟第一次
多謝武肺先

打工仔點會有兩個月花紅

換馬其他高息藍籌囉
隻隻都賤價
低賣低買啫

當時蘋果報佢應該有成千萬股票，咁跌法重值幾錢

轉曬去中銀，如果中銀都跌就真係輸到仆直

幾百萬 都唔知有冇

人哋賺咗幾年10幾年＄你唔講
人哋賺錢投資其他或者買樓你唔講

只係當人收少少股息就要出返嚟打工

典型窮人心態

咁會冇，500萬6利一年都拎30萬

個股價跌左唔係錢？

HSBC 高層仲緊張過你有冇得派息
應該都係停1年 佢地應該會諗辦法下年派返息

近幾年買都會發生: 買入價 < 現價+股息
係班人唔敢面對

蝕股價都夠養自己啦